左癌上腦：HBO抽起Gone with the wind, 避免種族歧視

“Gone with the Wind” was pulled from HBO Max while the long-running TV show “Cops” was outright canceled, a sign that entertainment companies are reexamining the content they offer in the wake of nationwide protests for racial justice and against police brutality.

等睇19出文屌鳩哩班白痴

The first black actor to ever win an Oscar was erased.

喺咪痴線㗎? 完全冇grounds畀抽起